電話拍片stabilizer

想買個stabilizer黎緊旅行iphone拍片用
但暫時睇好似款款都要千幾
有無啲抵啲嘅可以介紹下

dji

呢個仲貴喎

智雲

如果你唔玩佢啲software 就唔好買dji

嫌貴可以試下呢隻

屌

認真呢隻幾舊水好似幾好J
[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【【新品首发】wewow fancy手机稳定器手持防抖陀螺仪网红直播云台】￥w7aFo9FLME￥

兩軸當玩具算啦
我自己有隻osmo mobile郁係當玩具 好少用
btw朋友好似有隻飛宇想放 不過我唔知咩型號

三軸就貴D大舊D
[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【智云SMOOTH-Q手机稳定器Gopro手持竖屏直播无线蓝牙三轴云台】￥6AZQo9ByS7￥

淘寶 銳拍

今日落旺角睇左睇
暫時覺得智雲smooth c最抵玩
有無用家講下

應該都係 智雲抄飛宇抄到仲勁過飛宇

見到有人放 $1000 準備衝

有興趣 tg: pklihkg

兩日前買左 1200蚊
不過都開心玩緊

好用？

唔錯 好穩 唯一唔好無藍芽
另外配個

等得ge 話買呢隻好過，反應快好多

仆街，笑到我噴口水

出smooth Q $1280

岩岩見到有二手 $800/900
smooth Q 抵玩？

抵到爛

點解呢個巴打老是常出現

溫書啦巴打

冇三軸真係唔好買

自己用緊 zhiyun smooth II , 成日水平差大概1°，係死證定用電腦校準救得翻？
Btw, 留明交流

用緊smooth c但成日覺得set極都有d斜
點算好

平野無用 屈就下

smooth q會唔會有同樣問題

用佢個app set 唔會set死
下次斷線再連會重置
所以你每次都連翻個app應該就無事

咁平 唔驚啦

有錢人既氣燄

留明

知唔知幾時出貨

KS不了

等佢出下評論再考慮入唔入貨 用住智雲先

上星期諗緊smooth c 定等smooth q，
最後都係買左smooth c，
問左個賣家，佢話Q係多野玩啲

見到窮記facebook有廣告賣smooth q，想狗衝但係又驚中伏
有冇巴打review下同smooth c或者OSMO有咩分別？

淘寶買好過啦

點解個個都smooth C 嘅？
唔係smooth II 先過 smooth C 咩？
Smooth II 接住落黎個支先係 smooth Q ?

岀既時間係
C>2>Q

因為未岀smooth Q前
smooth C 同smooth ii 兩個比較，smooth c最抵用
而兩款只係差個藍牙同用到app，但個價就差好遠
如果只係追求穩定呢兩個功能可以捨棄

我淘寶買左 等緊送貨
呢間鋪可以直接減100蚊

我話介紹朋友黎幫襯（即係你地）
個客服話再減我廿蚊
間鋪話一樣會畀優惠你地
我ac名叫siuming0mandy0309
即係total $679

link:

我另外仲買左加長棍

用緊Dji osmo mobile.

重唔重 除左佢個apps 仲有咩apps 好用

Filmic Pro ，要比錢，不過絕對值！

Filmic pro 有無得set自動追焦

百零蚊影得靚都抵

佢話有, 我搵唔到.

有興趣, 想問單樣直接減100蚊?

用緊支stabiliser 嘅時候又點吾到個螢幕，我選擇左螢幕中間對焦同曝光就成條片個主角都要係正中間。係我唔專業定點
但係好多app就算原生camera 都有得自動曝光之類，無咁易太黑太光....
我覺得filmic pro其實應該有？

唔明你講咩.

同佢講你支付寶冇實名

姐係例如你現時係户外拍片，個主持係螢幕中央位置，你將個對焦圈同曝光點都放係個人身上。
咁你就開始錄影，個主持會一路行一路講野，咁你為左個主持可以一直保持對焦同適合嘅曝光，你就要永遠保持佢係螢幕中間？因為我拎住支stabiliser盡可能都吾掂部機影響平衡。
如果想拍攝主持係螢幕左方，除左手動將兩個圈都移翻去左邊，一係就要靠個app自動感應？我覺得原生 camera 都做到少少依個功能？但filmic pro就限左個圈，有無得set auto ?

一千銀算係咁啦
拎左去旅行拍片好爽

唔係信唔過個產品
係信唔過kickstarter
情願出左果時比多啲錢買

巴打到貨未 等你包膠先敢入手

20號先出貨 預22號先拎到

pish

其實有無必要拍野app
見到filmic pro幾吸引

除左pd 真係好驚其他走晒數

留名

Pish

Low light performance /4k max setting 先filmic pro

巴打們
今日走去試左Smooth Q
如果平平地想玩三軸都接受到
但真係好"膠"，認真
比起Smooth II 同 Osmo Mobile嘅手感,Smooth Q輸成條街
但功能上都齊，直倒 timelapse 轉mode都冇乜問題

窮撚學咩人講手感
btw 有冇咩套可以笠住個柄

岩 窮就唔應該要求太高 679rmb 仲想點

巴打，邊度有679rmb 想買

唔追post
我淘寶買左 等緊送貨
呢間鋪可以直接減100蚊

我話介紹朋友黎幫襯（即係你地）
個客服話再減我廿蚊
間鋪話一樣會畀優惠你地
我ac名叫siuming0mandy0309
即係total $679

link:

我另外仲買左加長棍

幾時送到？想睇下加左長棍效果正唔正，我都心郁郁想要棍，但驚大支又攜帶唔方便，如果效果唔係想像中咁勁未必買，到真係有需要一時半下用我拎支野札住佢都可能ok

原身我想買dji
三軸同smoothq分別大唔大

20號送貨 順豐直運香港

有直送香港咩

唔該巴打
加埋送貨幾錢？
等用後評

變左$699了

太遲了

屌 要去外國啦 仲唔撚出貨

你好早就買都未出貨

佢同我講20/5出貨

4月先岩

再update 下先 又推遲

下 唔撚係嘛 問下先

推到幾時？

$20就算數啦

巴打

死啦 而家好擔心佢係伏
有咩問題害左大家 跳河都唔掂

我都想買呀~
有巴打收到貨未?

而家冇得賣lu
佢水我買第二隻

天貓冇得伏人嘅 罰好多錢㗎
月尾先有貨

你買錯左 我第一次都揾錯左呢間

屌係喎
自膠

下 我唔係畀左link咩

！ 今日21號啦啵

就係咁都搵錯先膠

等多一星期啦

仲要等多一星期?
佢同你講幾時到...?

而家都唔知比唔比錢好.,..

間鋪話聽日出貨畀我

召喚dr.strange

Swiftcam點睇

佢話30 先返貨 咁仆街既

tg我 有野同你講 @pklihkg

我要5月先有
有咩料可以一齊share?
@hkgip

冇料

柒頭

藍絲狗

唔急等下 全中國都缺缺地

拎過上手睇過
整得麻麻地 似玩具多
同埋好似好易爛

推

有冇GoPro夾好介紹，定其實Smooth Q夾到GoPro

Dr.Strange收到貨未

[報告] 搶先到手 智雲 Smooth Q 開箱

我五月二號去日本，
喺四月十八號比左799¥訂Smooth Q
佢話廿五號左右就會有貨可發
我廿五號開始日日問佢有貨未
我話最後限期廿七號無貨發就退款
之後今日問佢都係無

佢話加600¥換部Smooth 3即有貨發
我就即刻退翻799¥再比1399¥佢
半個鐘後仲即刻發埋貨
希望一號前可以收到貨拎去旅行用

唔該晒

癲wor 差成倍價錢
但3 質素好好多 金屬機身

Smooth III 好過 II 幾多？

有無其他人收到貨？

尋日比錢，今日收貨

巴打你係邊間買？

快到呢

呢一間

因為佢計平左比我五百蚊，
所以佢直接叫我拍其他產品，
直接1399¥，所以可以無視張圖既野。

多謝巴打 佢仲有DISCOUNT 俾到我

貨已收

前日發貨 尋日收左
smooth q+ 延長棍

唔撚識用 好燥底

辣剎!

枝延長棍就係一枝非常實淨既自拍棍
不過咁長好重啊
可能我廢青 手無縛雞之力
有冇巴打想接收

如果我又想用gopro 又想用電話 係咪應該買支smooth q 再買adaptor

你係邊間訂？我係直營店訂仲未發

海牙

幾時訂㗎？

追下POST 啦

lm

恕我眼殘
成個post追晒都搵唔到
請指教

我都仲未發貨 希望無伏

成個post追晒都搵唔到就即係真係冇

佢話5月5-10就會發貨
我19先去旅行 應該收得切

我都係5-10號
但訂果陣話1-5號

this?

您地訂咩色？

真係唔撚好買依個

black

呢真係垃撚圾
兩舊水都咁話
同掉落海冇分別

順便問下呢到d巴打有咩好推介?
同埋手機錄影買咩收音好

有錢就OSMO mobile ，外國野又穩，最近出左白色
信得過大陸野又有錢就 smooth III ，個人認為smooth II , smooth III 都靚仔過OSMO( 我自己唔中意個啲人體工學design )
要平就 smooth Q

利申: 用緊smooth II

Dji係外國野真係第一次聽
用緊osmo 7+有時太重會平衡唔到

包裝得似外國野

訓撚醒未
Dji唔撚穩
Dji大陸野

屌你四月頭訂都依加都未有，，有啲衝動想加錢換smooth 3

傻仔 我轉左名
海牙呢間係我推薦既 知我係邊個未

忍唔住手,問咗第二間有貨,即刻退錢俾貴少少,琴日發貨今日順豐到香港
趕住用冇計

邊間？幾錢？

下星期出發，今日問佢又推遲左出貨

Black too

有冇巴打知 3同Q 有咩大分別？

睇數字上就係 3 輕啲，粒電耐用啲，可以轉既角度大啲。

申利：其實乜都唔識

我會買feiyu SPG

Smooth3你地係買幾錢

唔得咩?
都係用果個APP姐
應該有架

巴打可唔可以加密講係邊間買
遲下旅行諗左好耐買smooth3 定feiyu wg

仲未研究到，可能要升級支野先

去apple store 買隻osmo試玩吓 唔岩用先退左佢

乜原來有啲咁嘅玩法

頭先問左海牙 smooth Q 要5月10號才發貨。 大家都係咁嗎？

佢話返細貨，未必輪到我

係咁 但我講今次佢一定要發到貨比我

唉，我都未知幾時有，淨係話下批應該會輪到我

利申：4月10日訂

死得，我4月21日

轉smooth 3啦 我都等唔到smooth q

屌，又話

大概10-15号能安排发

Smooth 3效果點？

貨已收~

佢有灰色，無要到，，等緊黑色中

14日任試

轉左

加左幾多？

800

坐左幾耐

你睇清楚人地policy先啦

蘋果自己產品先無得退

其他產品仲可以退 尋日先係apple store問完個藍精靈

我加左700

唔係好識用

加埋幾多先

Osmo 大陸做 大陸發明

頂順豐個肺 又話件貨太大，放唔到係OK
又話要等多日 On撚9

小米呢隻點睇？

4小時電 收得皮

Smooth 3 已出貨

用智雲play嘅巴打，用1920x1080 60fps會唔會錄唔到聲？

伏已中 same few 琴日幫人拍啲片全部無聲

問左zhiyun support，佢話呢個係已知問題，解決緊 只會係1920x1080 60fps出現

唉! 開頭話延遲到10/5出貨, 昨日問完催完之後話15/5, 仲叫我不如去第二度落單, 睇下邊度有貨先, 就取消另一邊...俾佢吹脹

Onjj

用黎osmo+

買個 Zenmuse M1就玩到 osmo mobile ~ 正!

一拎樣

淘寶d smooth q 個個都話15/20號返 灰 黑兩色
但都有賣家同我講 官方唔係第一次反口比唔到貨

一鍵留名

between 點解你地可以咁有耐性

今日出貨

幾錢

巴打邊間買 ？
等到人都癡

直營店 好似係北京果間

自稱#

1499人仔

買佐smooth c+ （rmb999
順豐緊

鋪頭送保護盒

一樣

$1499人仔

我架ip7用智雲個app，就會好似倒水咁
您地有無？

有 不過長開鏡頭都正常會倒水
我用7plus所以冇咁大影響

2.5hr無左80%電

Smooth咁多型號邊隻最抵屌？

定位最平係smooth q啦應該

解決咗未呢個問題？ 最想用就係1080p 60
不過用iphone自己個錄影app唔得架咩？

咁典解要買smooth 3咁貴 有咩唔同

得，但係有時想用佢啲功能、又想睇落順啲

Smooth 3係穩定過smooth Q

所以如果一般步行搖晃 兩款效果差不多？

呢到有好多巴打都應該係等唔到smooth q而買smooth 3

無詳細研究 我記的智雲個hk fb page有講

有冇巴打試過唔加板夾GoPro? Smooth 3 啲摩打突然勁大聲

突發
今日飛魚899！！

支smooth Q 仲要等...話廠要下個月先出到貨
有無人一齊等緊？

飛魚定 smooth q好啲

我都係
我月頭訂
屌你老母話15-20號
之後就造20-25號
尋日又話要下個月
大陸佬食撚屎

4月中訂 5月17先收貨

邊間 我4月頭訂 重未收到呀

屌 我11號比錢 佢仲話20號出貨
到我尋日問佢 佢先話6月5-15號出貨
仆街啦去完個旅行都未送到嚟

話說年頭買咗呢個，相機手機都得，但宜家想賣翻出去 唔岩玩

幾錢先

我淘連運費都$3000，我放$2500

床單好cute

放唔到就唯有照擺住先

前日係另一間比原價買 今日發貨
係咪原價優先

12月我係 indiegogo 用左109蚊USD要左一隻，delay左幾個月終於都有貨
so far so good

ON9 越黎越遲
間野都ON9!

$899買佐飛宇

係咪海牙？我10/4俾錢，佢話六月出貨，連日子都無俾，問親就叫你去第二間買！呢次真係中哂伏

有無邊間用返$799即日出貨，開始唔想等

四月中買，我都係等緊。佢又叫我去另一間買
頂係咪去另一間買好d？

四月中買都未有真係過份

Zeta好似有得賣

可唔可以威脅數臭間舖😂迫佢發貨

佢直頭叫你退款去第二間買，根本就唔驚
而且無第二間可以做返$679，要$799，簡直肉隨針板上

有冇巴打smooth q到咗貨有包膠？

唔知幾時先有貨

佢話4月D 單都未出貨..
叫我呢D 5月先訂既慢慢等

四月十號買

4月10?
我4月21號買都送到左啦喎

我都係4月10日買未有貨
你有貨係咪因為俾正價799rmb???

唔係~$699

我買$679, 屌吖唔通因為差廿蚊走我數

本來見699都心郁想入手
睇完大家既情況之後死左心

但我轉左smooth 3出貨好快喎

14號買$679都未出貨 旅行都去左2個

咁我屌下佢先!

依家smooth q係咪幾抵玩
仲有咩選擇?

4月10日俾錢...到今日都仲未知幾時返貨...好在唔急用

上個禮拜7xx人仔係第二間買
今日而架開心使用中

嗚嗚...仲等緊未有貨

邊間?LINK?

同問

仲有冇人等緊海牙 佢直頭唔覆我了

有無gopro呢類嘅運動相機 stablizer 介紹

G5
冇得輸

有無平啲 大概好似smooth q 咁嘅價位

smooth q 囉, gopro都用到
一分錢一分貨

用緊 gopro太wide 會影埋smooth q側面舊野

會？ 因為我Smooth 3完全冇問題

smooth3配gopro會唔會淨係錄到摩打聲？

唔會

利申: 用過smooth q, 之前轉左G5

我仲等緊，等到熄哂火
退款又唔係，唔退又繼續等
唯一安慰係佢話幾日內會準備發貨（但已過3日仲未有消息）

呢句聽過N次

買飛魚 spg 啦4月等到依家 899差得幾多

依家做緊699

用618 劵減120, 5xx 買佐

好撚抵
金屬機身 有app用 大電 360度中軸摩打
用佐一個月幾好玩
唔明上面啲巴打點解咁有耐心等支膠棍

晚巴打有spg c 係手？有無買埋個套放佢？review話個套好窄

無買套 粗用 依家跌凹佐 金屬機身就係夠堅固

買佐個pelican款嘅海綿盒諗住用黎裝佢

不過主力行山的我裝黎裝去唔方便

結果平時用塊相機布包好放背囊

黎緊帶去遠征番西邦峰登頂

係...今日下午終於突然發貨！經歷2個幾月！我個囡由出世未幾耐到依家差唔多4個月，終於有支野可以拍下佢

會！都唔知搞乜

終於發貨
5月9號落單